{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012000",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 빈센트하우스펜션(포천계곡) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約の際、人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用したい場合は、そのペットが入室可能なペンションなのか事前に確認してください。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際に損傷や紛失があった場合、宿泊客が責任を持って損害賠償を行うことができます。 客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されていますし、個人的な炊事道具の使用も禁止されています。 客室内での喫煙は許可されておらず、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 予約料金が間違って記載された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約する必要があります。 バーベキューのご利用は炭とグリルの料金をお支払いいただく必要があり、ご利用する場所は個別バーベキュー場です。 ご利用は入室後から夜10時まで可能で、炭とグリルは夜10時まで提供されます。 IPTVとWi-Fiはすべての客室でご利用いただけます。 屋外プールは夏季のみ運営され、利用時間は午前10時から夜10時までです。 子供たちは必ず保護者と一緒に利用しなければならず、安全のために保護者の注意が必要です。 退室当日にご利用する場合は、退室前までにご利用の上、11時に退室する必要があります。 ペットは1匹につき追加料金を支払う必要があり、愛犬の収容可能重量に制限はありません。 駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は、予めペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用したい場合は、事前にペンションが受け入れ可能か確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は、宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間は厳守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損傷や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設の損傷や紛失は宿泊客の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きや個人的な炊事道具の使用は禁止されています。喫煙も許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽や飲酒は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って記載された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約料金が間違って記載された場合、自動予約はキャンセルされ、再予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューの利用には炭とグリルの料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは個別のバーベキュー場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時ですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は午前10時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "子供はプールを利用する際に保護者が必要ですか？",
            "answer": "はい、子供はプールを利用する際には必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、ペットの利用には1匹につき追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 594,
        "QA": 668
    }
}